\documentclass[11pt]{article}
\usepackage{cite}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\title{Diferentes estilos de  Bibliografia - Estilo apalike}
\author{Moisés}
\date{\today}

\begin{document}

	\maketitle	
	
	\section*{Albert Einstein}
	
	Albert Einstein publicou um artigo ~\cite{einstein}, juntamente com B. Podolsky e N. Rosen
	que versava sobre um assunto até então novo, mas que depois teve enorme repercussão. Pesquisadores chegam a falar que o artigo introduziu uma nova área na física: A informação quântica.
	
	Esse artigo também é conhecido como Paradoxo EPR, das iniciais dos seus autores: Einstein, Podolsky e Rosen. 
	
	O que basicamente esse artigo questiona é a natureza da previsão oriunda da teoria quântica de que o resultado de uma medição em parte de um sistema quântico influenciaria instantaneamente a medição em outra parte do mesmo sistema quântico, independentemente da distância que as separa. 
	
	A primeira vista isso vai de encontro com os princípios da relatividade restrita que afirma que a informação não pode ser transmitida  mais rapidamente que a velocidade da luz(c).
	
	\section*{Isaac Newton}
	
	Em 1687 Sir Isaac Newton escreveu um livro que bifurcaria a física e a filosofia. ~\cite{newton}
	
	\section*{Immanuel Kant}
	
	Immanuel Kant, com certeza um dos maiores filósofos alemães. Seu maior livro: Crítica da razão pura. ~\cite{kant}

\bibliography{bibli}{}
\bibliographystyle{apalike}
\end{document}